肉。

肉餅加蔥？

冬菇馬蹄蒸